[三毛洗地警號] 聽日出去嘅手足小心周圍有人「忽然勇武」

勇武少一個就少一個，點解你哋又要建立2014左膠大台？！？！

你班仆街冚家鏟聽日夠膽割勇武蓆，我地就夠薑以後唔撚保護和理非！

一味叫人和平嗰啲食屎啦

今日一直都有好多post話叫人唔好阻住勇武、唔好割席/篤灰勇武、和理非唔好起大台阻住勇武
意圖污名化勇武手足，同埋藉住呢次727又分化勇武同埋和理非
佢地嘅留言好多時都係重覆又重覆「和理非無用」「勇武攞條命出黎一定要掩護好」等論點
但從來唔能夠明確指出「想做咩」「目標係咩」「為左咩而做」

呢度再次釐清一下點解呢次運動入面勇武同和理非不再分化
1、14年雨傘運動嘅前車可鑒
2、目標明確，理念明確
以612為例，前線勇武係為左阻止二讀，阻止立法會繼續開會
同埋爭取衝入立法會令佢停止運動
又以71為例，雖然立法會已經休會
但當時比較大部份嘅聲音都認為唔能夠坐以待斃(當日早上阻止升旗失敗)
所以有人去下半旗換黑旗，而有人就開始衝擊立法會
目的是藉佔據立法會呢個具有象徵意義嘅政府建築物黎做更進一步嘅事情(宣言)

所以見到上面果啲洗地post，其實可以睇到果啲樓主不停漫罵同指責
扮哂情緒激動咁將「釐清概念同解釋原因」嘅責任推得一乾二淨(同何妖一樣)
推足咁多頁鬧足咁多頁都無清楚講到「想做咩」「目標係咩」「為左咩而做」
奈何見到果啲post咁多正皮真係擔心有啲人睇完記左入腦正皮完就算，影響到聽日行動

所以聽日入元朗嘅手足請緊慎
如果見到周圍有人主動出手好似想衝想做大事咁
記得問清楚佢地「想做咩」「目標係咩」「為左咩而做」
如果聽過合情又合理嘅絕對可以周圍宣傳呼籲叫人join自己又join埋一份

但如果佢地粒聲唔出，又或者都係流於情緒eg「咪撚阻住前線衝啦」
又完全解釋唔到做緊咩野，或者講啲野出黎1999一聽都已經
就要考慮下阻止佢地嘅必要性啦
考慮過覺得緊急就要阻止啦
重申多次，勇武唔等於魯莽，亦唔等於無謀同埋無腦
溝通唔到嘅話好可能佢自己都解釋唔通，例如接左order做野嘅人就會咁
相反如果解釋得通而手足又okay嘅話，其實唔抗拒加入埋一份

至於點解今次要咁緊要優先去考慮任何嘅勇武行動係咪合邏輯
就可以延順閱讀下面巴絲嘅post：

放漏左

一味覺得聽日一定要發生衝突既食屎喇

AO: 政府透過727示威暴力升級抹黑示威者與白衫無異

【一班AO的分享】

支持請幫推

仲有呼籲下巴絲以後睇POST諗一陣先再正皮
見到果啲睇落正路，但其實諗落極恐怖嘅post有咁多正皮就驚

我預計聽日會有假勇武或假白衣人挑起事端

［急！］元朗撚一定要入嚟 ！

應該會有
而家連喺連登打口水交見到「割席篤灰」都會覺得有無搞錯
聽日現場一定更加難分係咪應該阻止

對家好清楚，割席同篤灰係我地曾經嘅一個傷疤
一掂到呢樣野就會盲目去諗「割席篤灰唔應該」
而忽略左交流溝通嘅重要性

推

再推

不割蓆 不分化

係大馬路有勇武有咩問題？
入村就話姐

勇武 唔等於無腦！

各位和理非+勇武手足，如果見到無腦想衝嘅，可以合理地判斷佢地係鬼

要睇路啦 各位 呢場戰役 加油

全力推
不割席
力量用黎保護自己保護手足

好多人誤以為「不分化」唔代表「前線做乜都得」，聽日醒水

*代表，自膠

各位手足出門前睇下有冇帶漏嘢呀一齊入元朗，都要一齊出元朗！

見到勇武派要勸一勸黑有刀警有盾我地唔夠佢地嚟

鬼影幢幢，宜守不宜攻。堅守道德高地。

問題唔係地方，係「做咩野」「咩目標」同「為咩做」
如果你前面有狗防線佢地又打緊埋黎嘅，阻止好正常
你話想推前返防線嘅，掉野同試圖推進咁勇武都好正常
但你無啦啦喺條大馬路勇咩武?向住電線桿掉汽油彈?

合情合理無人會阻止你
調返轉，唔撚對路唔合理嘅一定要閘停佢

聽日一係有鄉黑一係有狗
到時係咪要和理非？

戰力懸殊都唔緊要
次次衝親立法會戰力其實都有段差距
決定阻唔阻止嘅係行動者嘅行為、目標同埋目的
呢啲野真係要好好交流溝通

你指啲狗過黎打人果陣?當然唔係啦
你指啲牛屎佬過黎打人果陣?當然唔係啦
但啲狗企定定喺街邊又無gear又無防線
啲牛屎佬就企喺佢地條村度牛咁眼咁望住你地
掉汽油彈過去係咪合理呢?

衝擊嘅目的係咪想衝入圍村?係嘅話講出黎睇下周圍有無人by
如果你係無路想殺出重圍殺返出大馬路嘅
呢個目標同目的我都覺得make senses喎

而如果你純粹講緊狗用牛屎佬打過黎就唔使應啦
自衛/被動勇武從無反對過

覆完再推

其實睇返,有唔少人都話勇武手足都係精嘅,自己友囝邊基本上唔駛擔心,最怕有鬼入隊入村鬧和理非搞分化啫,又冇方法可以辨認邊個係手足

你會不會太撚低估勇武智商？

今晚呢類型post突然多咗好多,要提高警覺唔好畀港共分化

小心啲人/狗/鬼 影相挑釁
其實大家經過咗咁多次遊行
都大概慣咗點應付

問左好多個都無答任何野, 一味係咁屌, 仲威脅勇武要退出運動(突然有勇武大台?), 大家要留心啦

超越情感 理性抗暴

小心有犬隻混入, 扮勇武

光復香港！
時代革命！

push

要還擊 但唔好追擊

唔好追入村
要開拖就係大馬路

不主動出手
但絕非打不還手
打人者其家人等孝守

Up

自衛式開拖，唔好比任何位黑警入

push
認真 行動前要三思

我哋一齊光復香港！光復香港！
成就呢場時代革命！時代革命！

劉細良(live緊): 建制已經內部瓦解緊, 政府要翻盤就係聽日示威者入村打人

有聽過（fact check唔到）
721元朗有人被白衫打
還拖後白衫show委任證話佢襲警
去就一定要去，但千萬要小心
元朗係新圖嚟，沙田嗰水-6啲居民係自己友
今次真係有點四面楚歌，而且仲係幾關鍵嘅一仗

高汁 推

覺得今日所有叫勇武唔好動武同和理非唔好阻止勇武嘅post都係三毛，先扮和理非「勸喻」勇武，再扮勇武屌鳩和理非，企圖製造割席假象。大家唔好中伏

再推一推，和理非勇武都係手足，不割蓆不分化，唔好打住為人著想嘅旗號指點江山